\documentclass{article}
\usepackage{bubblecv}

\cvmainspacing{0.25}
\cvsidebarspacing{0.3}
\cvcolumnratio{0.63}
\definecolor{cvprimarycolor}{RGB}{150, 120, 90}

\begin{document}

\begin{cv}[fotocv]{Kauê Alcântara}{Astrônomo}


\cvsection[summary]{Perfil}  %-----------------------------------------------------------
Graduado em Astronomia pela Universidade Federal do Rio de Janeiro. Estudante de mestrado em Astronomia da Universidade Federal do Rio de Janeiro. Fez Iniciação Científica focado em poeira estelar e objetos evolutivos. 
Um profissional dedicado e adaptável.


\cvsection[work]{Experiência profissional}  %------------------------------------------------------
\begin{cvevent}[2025][2023]
    \cvname{Iniciação Científica - Observatório do Valongo}
    \cvdescription{Pesquisa em poeira estelar e objetos evolutivos}
\end{cvevent}

\begin{cvevent}[2023][2020]
    \cvname{Gotinhas do Bem}
    \cvdescription{Membro de Marketing}
    \begin{itemize}
        \item Contribuí para a revolução dos sistemas públicos de educação, promovendo o ensino de habilidades socioemocionais e a importância da educação para crianças.
        \item Trabalhei em estreita colaboração com a equipe para criar conteúdo engajante e relevante, visando inspirar e motivar jovens a acreditar no poder da educação.
        \item Contribuí para a criação de um ambiente acolhedor nas redes sociais, gerando conexões significativas com a comunidade e promovendo a conscientização sobre os direitos de todas as crianças terem acesso à educação.
    \end{itemize}
\end{cvevent}

\begin{cvevent}[2020]
    \cvname{Instituto Mix de Profissões}
    \cvdescription{Gestão pessoal e profissional}
\end{cvevent}


\cvsection[education]{Educação}  %------------------------------------------------------

\begin{cvevent}[presente][2026]
    \cvname{Universidade Federal do Rio de Janeiro}
    \cvdescription{Mestrado, Rio de Janeiro - RJ}
\end{cvevent}

\begin{cvevent}[2026][2022]
    \cvname{Universidade Federal do Rio de Janeiro}
    \cvdescription{Graduação, Rio de Janeiro - RJ}
\end{cvevent}

\vspace{15pt}

\begin{cvevent}[2021][2020]
    \cvname{Colégio Estadual Pedro Mourão}
    \cvdescription{Ensino Médio, Cidade Ocidental - GO}
\end{cvevent}

\vspace{15pt}

\begin{cvevent}[2020][2018]
    \cvname{Colégio Estadual Ocidental}
    \cvdescription{Ensino Médio, Cidade Ocidental - GO}
\end{cvevent}

\cvsidebar %-----------------------------------------------------------------------------


\cvsection[skills]{Habilidades}  %-----------------------------------------------------------

\begin{cvitem}
    Profissionalismo
\end{cvitem}

\cvseparator
\begin{cvitem}
    Adaptabilidade
\end{cvitem}

\cvseparator
\begin{cvitem}
    Habilidades analíticas
\end{cvitem}

\cvseparator
\begin{cvitem}
    Flexibilidade
\end{cvitem}

\cvseparator
\begin{cvitem}
    Pensamento estratégico
\end{cvitem}

\cvseparator
\begin{cvitem}
    Resolução de problemas
\end{cvitem}

\cvseparator
\begin{cvitem}
    Atenção aos detalhes
\end{cvitem}

\cvseparator
\begin{cvitem}
    Autoconfiança
\end{cvitem}


\cvsection[languages]{Idiomas}  %--------------------------------------------------------
\cvskill{Português}{Fluente}{1.0}
\cvskill{Inglês}{Avançado}{0.6}
\cvskill{Italiano}{Avançado}{0.3}
\cvskill{Francês}{Avançado}{0.3}
\cvskill{Alemão}{Avançado}{0.3}

\cvsection[contact]{Contato}  %----------------------------------------------------------

\begin{cvitem}[Envelope][0.6]
    \textbf{Email}\\
    \href{kauealcantara027@gmail.com}{\texttt{kauealcantara027@gmail.com}}
\end{cvitem}

\cvseparator[3]
    \begin{cvitem}[Phone][0.6]
    \textbf{Telefone}\\
    \href{tel:+5561995239025}{\texttt{+55 61 99523-9025}}
\end{cvitem}

\cvseparator[3]
\begin{cvitem}[Home][0.6]
    \textbf{Endereço}\\
    Rua Flor de Liz 7, Cidade Universitária\\ Rio de Janeiro, Rio de Janeiro
\end{cvitem}

\cvseparator[3]
\begin{cvitem}[Globe][0.6]
    \textbf{Website}\\
    \href{https://www.linkedin.com/in/kauealcantara027/}{\texttt{https://www.linkedin.com/in/kauealcantara027/}}
\end{cvitem}

\end{cv}

\cvfootnote{
    \tiny Eu concordo com o processamento dos dados pessoais fornecidos neste documento para fins de realização do processo de recrutamento, de acordo com a Lei Geral de Proteção de Dados (Lei nº 13.709/2018) e demais regulamentações aplicáveis.
    Esta declaração indica que estou ciente e consinto que as informações pessoais fornecidas por mim no currículo possam ser utilizadas pelas empresas ou recrutadores para realizar o processo de recrutamento e seleção, em conformidade com as leis de proteção de dados em vigor no Brasil.
    Essa declaração é incluída para garantir que o candidato esteja ciente do uso de suas informações pessoais durante o processo de recrutamento e para cumprir as exigências legais de proteção de dados no Brasil.
}

\end{document}
